[Youtuber] 大家好，我係會計師公會理事會選舉8號候選人文思怡

各位會計界既朋友，快d黎投我一票啦

我真係恭喜你呀，睇到佢d咁煩膠咁西...既西廣告呀，恭喜你呀，快撚d投佢票tim呀

我都唔明，行業公會選舉係youtube 落廣告有咩用，呢啲選舉唔係講人面廣嫁咩

instagram 都見到

仲要最後隻字食左，柒到飛起

開親都見到佢個八婆樣

第一次因為唔想見到廣告而放棄用左好耐既字典app

唔知口爆左佢個臭口幾多次先科水幫佢選